士氣返曬尼

好感動 連登今日個個post都好高質 出面又有文宣義士貼岳義士poster 多謝咁多位

呢筆債，佢哋一定要還。

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士